派錢

派我!派我!
成班乞衣 見人贏錢就係咁叫派
死撚反出去啦乞衣

隔離post嘅野你不如隔離post屌啦

其實唔止隔離post 好多都係咁

我